Figure討論 (13)

1.邊度睇figure 情報 ?
我自己主要睇
(日本)
(日本)
(日本)
注:會有18+ 但佢Figure會多 Close up 相
(日本)
大型展覽會 會報導下
玩具人 TOY PEOPLE(FB) (台灣)
玩具達人(FB) (台灣)
(大陸)
(大陸)
佢有個APP 幾好用
因為可以打訂左咩 同幾時補錢
好似打Comments繁體都無咩問題
正常, 個人認為

(香港)
都係講figure 但有得睇發售時間表
發售時間表
仲可以睇呢度

呢個就跟Amazon 日本出貨時間

AmiAmi Hobby

應該係AmiAmi既 都有新情報睇

2.有咩主要廠整Figure?
我自己知既
如果仲有其他 可以既話 請加

有御三家- 即係業界行頭
1.Alter - 質素最穩定的(好似)

2.MaxFactory- 都幾好 但我見好似定價偏高同過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外 好似仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會有介紹

搶錢- Aniplex +
定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋

又係時好時壞- AQUAMARINE(水族館)

又係時好時壞-BellFine

唔識整男人瞼-Union Creative

免女郎廠-Freeing因為好多人物都會有免女郎 ver.

有多D男人- Megahouse

高質-Amakuni

好- Phat

可以的- Alphamax

新廠但之前做開景品- F:NEX (Furyu的PVC品牌)

Kadokawa(角川)- 但好似搵廠代工

搞笑既-Pulchra

:
幾好- Hobbymax
官網
日本果邊既官網

新增:
更搞笑既-FOTS JAPAN

只做細比例- Proovy

如果想搵18+ 既話
我唔係識好多
Orchidseed

Skytube

Native

DragonToy

Q-six

Daiki 工業

中國廠-
最痴線- Grand Toys(以前叫Griffon) 有人叫給力崩
(中國資本) 因為好多Figures面相同官圖差好遠都好崩
(巳放盤)

有待進步
Actoys
Myethos
Emontoys

3.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整
代理版- 本地代理商派貨
廠->本地代理商->玩具鋪
有問題可以搵本地代理商換貨

日版- 貴D 因為運左去日本再到香港
好似話QC會好D ..
廠->日本->香港->玩具鋪
有問題可能要寄日本再返黎
有錯請指正

4.咁我想訂可以去邊度訂?
大家去返第一個post 頭post 寫左

其實通常都係孤仔同精品

5. 咁買完點擺Figure 好?
屋企有位 整個展示盒玩下先
(大陸) 淘寶 ( 唔想用大陸野, 可以無視)
特別訂造- 移不動
可以SD 圖整特定的 仲有雕刻 有燈

信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門

無錢(買完無錢...)
開門式書櫃..

6.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)
綜合左各位意見同埋我網上google研究之後, 有以下幾點需要留意:
PVC Figure本身就會劣化(出油)..
(原文:GOOD SMILE SHANGHAI官方微博)
而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 通唔通風

唔Hi係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕
普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光
-避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里
得閒開黎睇睇先

嘩, 放出黎會咁樣樣
咁唔開盒咪得
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里）
通埋 加速劣化原因(通唔通風)
即是話唔開都會GG...

7.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次 係日本

一次WF(冬) 通常2月
一次WF(夏)通常7月
去唔到都唔緊要
呢度都會報導
(日本)

暫時只係諗到咁多

有咩正figure 不妨post 黎睇睇

歡迎大家討論Figure

一切源於愛

新post 留名

第一次見topic咁簡約

新貼留名

無諗過1001

支持巴打再重開多次

lm

黎緊隻黑貞送到黎唯有擺住最頂
但咁高又睇唔到

清你個垃圾桶咁多紙巾。。。
注意身體啊

屌 咁都比你睇到
以後我仲點上黎面對大家

笑死

打少D J啦巴打

無標題既

又出18號

你個櫃無門？咪好食麈

有少少 諗緊聽日買塊膠

加塊亞克力板，用磁石痴方便拆

用磁石咁富貴
我都係用膠紙痴塊板上去

用魔術貼會唔會她d

LM

淘好平

諗住落文具鋪買塊膠用bluetape算

終於有地方擺呢兩隻尼祿

巴打問到我大a隻泳裝同am隻泳衣邊隻比較她
老實講兩隻都好還完原畫
大A上色質感係好d,
AM上色都唔差,同埋個樣拎到原畫果種神髓

我個人始終偏心wada畫風既尼祿

巴打間房真係好大
可唔可以show hand 全部尼祿黎睇睇

其實影黎影去都係果2個櫃

巴打我被你毒到越買越多尼祿

佢真係痴線嫁

好跟唔跟跟咗個痴線既

堆figure係咪好大陣腥味

尼祿乃是可遠觀而不可褻玩的東西

即係平時離遠射?

諗起就痴線

咁痴線，咁我仲點敢幫襯尼祿屋

冇七位數資金做本驚老細破產走數

上個po好似係我問
睇完你嘅評論，決定兩隻都入手

巴打有前途
利申得一隻尼祿

尼祿勢力擴大

你搵到嘢做拿

無搵過工

唔係做尼祿教傳教士咩

以下為日本出貨日期。海外地區的出貨日可能會有所不同，敬請見諒。

【2018年9月確定到貨商品】

●9月19日（三）出貨
Good Smile Company「黏土人 和真」JAN：4580416904940
Good Smile Company「加藤惠 泳裝Ver.」JAN：4580416940344
Good Smile Racing「RACING MIKU 2017 Ver.」JAN：4580416940337

megumi竟然出到課

隻偶像尼祿幾時先出貨阿，等得好苦

Freeing隻クリスカ唔知會唔會delay呢

delay 硬

可能出荷到呢，海洋堂delay得少

偶像係aq唔識串間廠
海洋堂係神話禮裝

咁仆街啦 仲喺amiami同其他嘢合併咗訂單
假設張單入面其他嘢都已經出咗貨，
係咪都要等埋呢隻都出貨之後amiami先會發貨？

係等佢公佈delay先會分單
有時仲會唔記得幫你 要你email屌屌佢

咁都好啲

隻和服櫻突然到貨

無突然
一早講左出貨日期喇

早左5日喎

Fine Clover隻譚雅

入咗邪教

我諗住入隻gk玩下

又要找數

唔放支旗出黎

唔插支旗又唔夠型 但度完位
如果要擺上格嘅淨係擺得一隻

即係第一格同第二間塊層版要拎開

買個夠高display盒放上櫃頂僭建多層

好似所羅門巴放棄某一層咪得

我都訂左果隻黑精 但係我個箱得40cm高

iktfbro

真正有愛係會為左佢訂隻新櫃
利申:打算將ALTER黑貞同GSC槍呆放同一格

我都想訂新櫃，冇位放櫃， 應該都係整個新箱， 而家70x40x40 , 應該整個高身d既

仲訂左stronger 隻瑪修

有無圖

屌 問題係擺咁高根本睇唔到

有無和服櫻同路人
好驚會崩

試下唔好寒背同打多d籃球?

bin到2046

早兩日已經見到有貨

25喇

訂個展示盒咪算

點解你會知佢特徵？

見到個櫃認得佢

究竟訂唔訂好

記得你好似係隱性gay佬

巴打一定係鍾意大大碌

訂咗native嗰隻
諗緊訂唔訂埋呢隻

Skip 左 native 個隻 就係為了訂呢隻

唔好咁講，碌鳩唔係重點既

native果隻原色異色都收齊，但依隻有啲唔想收

我窮 同款有一隻原色就算

明顯係顯性喎

今個月我又要熬麵包
呢隻 再加上 BINDing 隻早良綾香

連登果然係全港最大同志討論區

無訂原色，而家買唔返

原色我都係後追

gay

有冇巴打要alter 金色之闇 nurse ver.?
原價放，已付訂金$300, 尾數$932
訂單係電話，可以一齊去拎貨

以前買二手膠要照吓有冇精，遲吓要照埋有冇屎

藝術啊

唔知尼祿皇帝會唔會delay 呢？尼祿巴你搞到我上amiami 訂埋依隻尼祿 銀包pk 啦今鋪

呢隻係咩動漫人物黎？ 幾靚

點解 隻扶他 米青 可以平 孤仔 成二百幾蚊

冇留意e款
以往搶住開訂收日版價，到行版有價睇咪跟其他鋪降價

行勻現時點 信和都唔多海賊王 p.o.p 邊度會多d睇

你唔好再播毒得唔得？我無咩抵抗力

ching識貨
btw 原創人物黎

其實我好少貼自己收藏
貼黎貼去都係果張點心紙

毒撚不播毒 毒來幹甚麼

冇野可以貼
跟左咁多個post都係冇錢買玩具

貼J tempo巴會好鍾意

好似金蓮果d咁？
岩岩睇左孤仔 下年9月先到貨等咁耐諗緊買唔買好

究竟幾時先有白衫長髮白貞啊，等唔住啦
訂住隻黑貞頂住先

有分店合作店

痴撚線

是咁的 去左台灣抽一番賞22抽單吊我老婆一隻 淘寶見到248人仔 會唔會係假貨
求巴打幫幫眼

一番獎唔值錢

海外版定價好似差唔多唔過300
但寄到黎係咩就
上谷徵可能仲快

唔識野 新手

唉屌 琴晚飲撚大左 又比個Fd拉左出去
賭性重就忍唔住同個店員講 11連 仲要2次
諗返起都On9

有無順便食埋朱古力

香港人去外地抽一番賞=ON9

除非你自認歐洲人下下中A賞

唔知 醉左

識抽唔難中,年頭去日本夾埋抽左10次中到4A1B

點睇 以前有抽開遊戲王卡 可以摸下佢曲唔曲 有無突起 一番賞有無攻略

香港買350到

大家係咪比山竹吹走哂
星期日冇人出現嘅

無新情報無計 今個月其他delay又未公佈

巴打你個名

可愛

等多圖

想問下union creative 個carousell 訂貨account 係真定假？又話係日本分部... sorry 新手唔識。

唔好玩咁多carousell啦CHING

3唔識7既店冇保證,食水深唔深又係

識玩就玩尼祿屋啦，業界良心

尼祿巴我想問下你係咪每晚都會睇完依套野先訓？

●2018年9月→2018年11月
AQUAMARINE「偶像皇帝/尼祿」JAN：4562369650921

太好了

我痴線但唔係變態

啱啱先仆去訂就delay

有分別架咩？我見d 鬼佬好鍾意學尼祿講

我唔會去扮佢

【2018年9月確定到貨商品】

●9月25日（二）出貨
Good Smile Company「安娜斯塔西婭 巡星物語Ver. 」JAN：4580416940368
FREEing「克莉斯嘉·巴切諾娃 兔女郎Ver.」JAN：457124529781

等大F DELAY埋隻尼祿

個8月15

好奇問下如果大家交收無盒二手figure會點帶住隻野走

利申：唔用二手野，純好奇

攬住走

無盒搵個鞋盒裝

正

硬係覺得就算包咗泡泡紙隻figure d細位都會斷哂

無人叫你張隻野360大迴環舞黎舞去,
正正常常咁入盒或袋,然後攞住行係唔會斷
D脆弱位包2層泡泡咪得.

次次見到fb group有人放二手無盒硬係會覺得班友就咁空手渣實隻野fing fing下落街

我而家先發現mirai akari張單件貨名居然有人工智障個名係度

有無白貞開箱睇？

隻偶像尼祿皇帝真係延期
但amiami仲未分返開我張單，
搞到我有現貨嗰張單hold起咗仲未寄

要send email提佢搞，唔係除時等到下個月先幫你分單

有時又會好快咁幫你分左

封email應該點打
利申:英文好弱
求指教

咪求其打D港式英文囉
i know XX nero the release date is delayed
can i get other toys early?

類似咁囉
P.S.肥英文

唔該曬尼祿巴！

佢係咪打算全部女出晒做DARKLESS裝

繼泳衣、兔女郎之後又一條新line

奶光 delay到10月

買

咁多位巴打覺得呢隻白貞入唔入得過？

請問有冇巴打知道，如果我唔小心用指甲刮咗條痕仔喺figure表面，可以點救

無，請買過隻

買喇，因為我都有訂

真係冇? 唔係深嗰種, 好淺嗰隻

我知，反光就睇到個種，真係無計，除非你自己成隻重新上色,但個成本時間應該貴過買個隻

唯有開無視mode...

Detail位唔錯 唯一問題係個樣
呢隻大約幾錢？

訂左坐姿
訂唔訂埋呢隻好

冇玩fgo都訂左幾隻fgo角

個盒睇圖好似唔係好大盒，方便收藏

晏晝收到ami email通知隻水著惠惠延期到10月
頭先諗住上去combine order點知拉唔到
去返order history度睇發現9月成張單唔見左

咁驚，幫你砍左單?

我9月仲有其他item,有啲instock
正常佢延期左果隻會係10月幫我開多張新單,要我自己手動去combine返
而家9月本身張單同10月張新單都無

應該唔細隻，amiami收 ems 3400運費

email都冇?，應該email會寫左新order no

有新order no.
但就係個account度搵唔到

我都唔小心訂左 俾左200蚊訂 唔知拎唔拎好

處理緊,要等一等

埋門一腳節制之神stop左我 岩岩去精品望左一望
發現買完衫身上無晒cash唔買lu

1/8 ar
唔好睇錯1/7啊

我知 出1/7支旗會好高

其實依隻連旗有幾高

唔使驚，我頭先都係咁嘅情況
佢轉個頭就send咗封email嚟叫我找咗原本9月嗰張單佢

好似24cm高

「Fate/Grand Order セイバー／ネロ・クラウディウス〔ブライド〕」の出荷日が2018年10月17日（水）予定となりました。
出荷まで今しばらくお待ち下さいませ。
搞掂

可以

因為屋企問題 所以想放小小figure
有無巴絲清楚價位？
因為都好舊下？eg.涼宮的春日嗰類

原因可以喺tg講你知 幫到手既巴絲可唔可以tg我傾下

貼晒出黎啦,無人會得閒pm比價你

隻野好似－般

又1/4 那有位
希望揾多d 錢買間大屋放Figure 啦

可以呀 我尼幾日貼哂出黎 要麻煩咁多位幫手
因為詳情我真係唔知
有人可能會覺得唔應該放
為免之後要解釋
我講佐先 同時都希望各位手下留情唔好比啲假既價我
事緣屋企人走佐 咁初頭一路都諗住keep住 但去到而家都過佐6 7年 同埋加上以前係父母唔想賣？但近1年父母情緒都好返好多 有次執房時 呀媽就問有無諗住放佐佢 咁所以我就覺得 既然屋企人真正放低到肯放手 所以我都唔想佢地再咁容易賭物思人 所以希望各位可以幫幫手報下出面價同埋有無話邊到放會高價啲 麻煩你地

你可以上Amazon JP 對比下價錢ma ching

好 我睇下搵唔搵到類似

你要預左香港個價係會西好多
而且display過同全新無開可以差一半
涼宮個期d pvc都唔太貴
如果display過除時幾隻夾埋先百零二百蚊

咁誇張 我以為有盒會無跌得咁勁

大佬你咁講好驚喎。。。呢d真係唔知好過知

垃圾廠

轉個表情又出隻

真心驚夜晚報夢
利申有時起身屙夜尿見到自己隻兵人會驚

Facebook pvc group 咁都有花生食

10000全走

唔係講緊依粒，講緊真假個粒
點解一日可以有咁多花生

個group名都改埋

正正經經開一個新既唔得
係要抄埋人d野

驚咩

Quesq 師匠 了解下

MISS左隻cLayz尼祿

基本上只要係有人氣既女角
都係難逃被兔女郎化既命運

太像真
好似恐怖谷理論咁

做咩fb個pvc交易區加左個假係前面

有咩問題

因為有人開左個(真)

睇版主post

btw, 我覺得師匠隻隻pvc 好似都一樣樣

隻隻pvc都做唔到佢原畫果個神髓
所以我買左隻01蒙面版

一個 pose 出左三次
01 02 03

個個都咁驚咁由佢啦
雖然我唔知驚咩 你話佢攬住佢地訓就話姐 都係放喺櫃到收藏
麻煩哂各位巴絲

我自己再喺第2度搵個下同問下人 唔該各位巴絲解答

貼圖睇下有咩

plum e間甩頭廠

Quesq 喎

我講p廠學人同一隻出幾款買唔落

Plxx Pulxxxx
兩個P 都係垃圾

屌加藤惠個水著ver幾撚時先到呀

又話19號出貨，今日仲係影都未見

岩岩碌fb先見有間琴日到左

仲未有拎貨通知

Alphamax 隻助手話九月發售，但好似未有消息

skytube月尾都未肯宣佈delay
快撚啲啦，反正你都實出唔到架啦

精品到啦

啱啱係amiami search咗師匠，無論pvc定景品，全部都一個pose出幾隻

睇死隻女僕又延

應該都係延

Dragon toy隻ぴょん吉又延到10月

我隻會長都延左去十月

已經建左一個月

我果隻7月 8月 9月
應該 10月

隻手好似裝反左

點解有啲邪神feel

又邪神又一般
了解過原圖係咩樣未

隻手真係裝反左喎

起馬原圖隻手冇掉轉

呢個價錢 但個質素似景品

p廠分身公司黎

send咗信比gsc未
定有得自己扯出嚟重裝

我明明鍾意白貞多d, 但買買下黑貞多過白貞

上網搵完都唔知有咩經典產品

堅係奸笑？ 我睇落以為係淘寶野

決定以後唔再post 圖上黎

你就係Post左上黎先會知左右手掉轉

有啲要大家幫下眼先得嘅

有隻q版狂三16年頭delay到早幾個月先出到貨

佢以後都冇得再出狂三啦
屌你老母隻隻都整到邪神咁

隻racing miku其他幾間都到晒貨但buyway仲未到

留名先

認真問，有冇人覺得facebook個個pvc group group主好撚on9
成撚日以為自己係皇帝係神咁撚樣，鍾意踢就踢
開間爛鬼鋪代購埋啲柒野又冇人買
真人成個傻鳩咁
有冇人都唔撚鍾意佢
利申無比佢踢過係個個group都三四年

呢隻係咪之前wf展出果隻

佢做法冇問題 態度有問題
係個group買賣過野

係amiami 就咁訂一隻會唔會好唔抵

Follow個網只係食花生用
同撚狗屋一樣

是鳩旦喇
入個group又唔係搵朋友
佢鳩得黎個group有用買賣到野就夠

有冇用緊billy櫃話我知 呢隻屋企冇電鑽 自己裝 裝唔裝到

就係鍾意佢踢得夠快
少好多白痴on9

ikea嘅櫃唔駛電鑽
有晒窿位
最多扭到手痛

係
佢踢完就算啦
次次開post講

過2日去買 thx

獨裁管治係咁
除左殺雞警猴
公開處刑係一種娛樂
尤其香港人特別鐘意睇人仆街

個群主會做野（仲要好勤力）總好過其他果d開完group就人間蒸發嘅
好多人好鐘意唔䏲group規出咗事又大大聲屌人老母
例如有個朋友a係group a買賣開果到不嬲玩開自由搏擊pm暗標抬價乜都齊
有一日佢要放另一樣野去咗group b，但group b係有規矩兼個群主同pvc群果個差唔多不過會比機會你解釋
佢暗標比人公開處刑，為咗多果20蚊自己退group（本來佢同返受害人交收返就冇事）然後同我呻個群主痴撚線我平時係group b都得點解嚟度唔得

[member]魔域最近為咗洗底係咁自己text自己扮好多fans真係痴撚線 [/member ]

訂DX版

d人問佢幾時到貨唔覆機，反而問佢on9野凌晨都覆機，搵鬼信

聖域？

係唔係wf2018夏展示出果隻
唔記得
搵唔返張圖

係

訂dx

睇下你訂咩姐，訂一隻土人就唔抵啦

等咗好耐，訂完又再等過

之前隻bringart好劣
2b週邊必買

希望唔好太貴，難得唔係自家，不過SE版權通常都

Se版權既野都出得少
買一隻斷尾仲好

既然有分DX版同普通版,實貴一大截
多一塊臉,一個下半身同多隻機仔,已最近D開價,我估2萬3日圓左右

唔知點解我覺得唔止，如果巴打有留意開play arts 就知最近cloud 電單車set幾貴，定價4萬訂價3萬, SE真係搶錢

好靚

垃圾桶咁多紙巾既

又講

睇完figma隻黑貞，就覺得alter黑貞塊面同表情真係做得好正，果種神髓

一分錢 一分貨

搵隻$500 同$2000比

咁都拎黎比,做乜9

拎figma 同 figure 真心唔知做乜9

我都係想讚下alter 姐，唔使係咁鞭啊巴打們
sor

Alter出品一直都好高質 雖然貴
就係唔知點解唔保值 好多過一排就插水
fate系列就唔知有無呢個情況

屌
隻野終於到

但係屌你老母

佢張圖果個尖尖位唔撚見左
利申一定唔係自己整爛 係完全無果粒野
而家點算好

同人地果幾隻都已經唔同 舊野本身係尖
點撚解會可以係彎？
我真係唔明 一定唔係我人為整爛

泳裝惠巳拎

為左隻pod訂dx

想問下師兄們 無盒既pvc新淨打個7折仲放唔放得出
買左新錶想套現周轉

巴打又買撈喇

保值啊嘛

無盒你預對半先有人肯要,除非你係稀有品喇.
所以都係繼續留低佢喇

唔賣係咪無錢開飯？
賣左多得幾多週轉？
問完就有答案啦

諗住順便清下位 琴日先發現自己訂左好多figure

當500蚊隻 十隻先5000

先等於最低級嘅勞十分一

到時轉個手賣完老婆又後悔
跟住又再追

賣得通常就係冇愛要換老婆
留位比新老婆

玩玩具都唔平
香港地價貴
又要放玩具又要放盒

可能佢有100隻要賣

咁我有未去到呢個level 100隻pvc間屋無返咁上下都濟唔落

又*

有咩賣

訂左幾隻新老婆 ,

都煩訂D位點搞

呢個簡單
新訂老婆有排到
到時冇愛就可以放

新人想問下

樓主POST個條 淘寶買展示盒既LINK 質素如何?
之前淘寶中過伏
訂個雙層既 中間層板 濛到異地霧殺咁

我想買幾個黎裝 我幾架雷神 同埋d 一番賞

D車會唔會消失

好似怪怪地

濛到睇唔清

所以先想換一個盒

有冇巴打用過個間鋪 評價如何

如果唔係原料塊膠係咁既色
係咪有層保護膠紙未搣,定冇用省銅膏

原本就係一塊咁既膠 無保護膠無貼紙
買個時佢符合部分文字描述 有1cm 厚

冇用過省銅膏 但係google完係有需要用?

移不動?普普通通不過不失咁

我都唔記得係省銅水定膏
以前玩過抹幾下真係透d
好似水,你可以搵下

終於開訂

但好柒貴

開訂啦
但我睇唔明 兩個版本有咩唔同？

Native 依家冇一隻準時出荷
牛島 延到11月30日

最近貴嘅定義上到兩萬yen
萬五萬八呢d唔叫貴

我明了 我掉轉左兩個版本的價錢
我望到個價錢估到有咩唔同了
我初時睇錯咗通常版比較平
諗緊 另一版係咪多一個坐墊
睇番清楚通常版貴D 即時明白

有冇巴打有興趣夾份share運費

去5金鋪買都係叫省銅水 ,

不過入面其實都有少少膏狀 ,

記得搖幾十秒先好用 , 唔係會沉晒底...

呢個畫風

終於有隻美好世界既睇得上眼

動畫好好睇但畫風真係

呢素晴好撚貴

之前d智障女神究竟有冇底底

巴打 官網訂？

yes

如果訂plain版有無得夾

巴打 做咩訂齋版唔訂通常版了？🤔
訂通常版好似有得抽色紙喎
（雖然機率不大）

唔鍾意啲骷髏頭
但係雙馬尾

唔得
Native官網反智地落後
唔可以一齊order

TEMPO巴打都一齊訂plane 版咪得囉
仲平D添

On9 Native

唔差果3000羊啦還原原畫多啲

T-BACK

又要訂

角川難得無崩

現貨就

呢個月無尼祿出貨,又係時候追返D舊野(隻野未到手,圖係網上搵)

以為你齊晒

官圖冇崩

依家差2~3隻
一隻係同模改色,另一隻實在太樣衰買唔落手
最後一隻係SEGA景品,搵緊有無平既新品,次次見都OVER200,唔值呢個價

點解無色情darkness

搵代工廠做的

記得之前有隻勁柒

買左
把劍鬆

最新個隻臉崩都照訂

就係果隻 唔睇名都唔知係佢

有冇人知香港邊到有得買

嚇死
唔夠膽買呢d

好鍾意依d

兆萬地庫最入/兆萬HOTTOYS

幾多錢

我又唔係員工,撚知咩

Buyway到貨真係好撚慢，成個星期都未見到隻2017racing miku

racing miku都係2014最正

痴線佬

夜晚會起身

Skytube果兩隻RACING竟然無延期

Buyway 只訂日版當然慢d啦

今次兩隻都唔錯，不過價錢就

依隻唔係近排先開訂架咩？咁快出到貨

係
死庫水

好似年頭開訂？
香港開始派貨？

連埋另外一隻 一齊拎

係咪第一隻無delay 既兔女？

呢隻唔係舊版咩,新版係冇黑絲裸足

新咩版啊 又
你係咪認錯左

你似係認錯左做魔彈之王與戰姬個女主

果套動畫制作組將打仗變哂捉棋
on9得嚟又好醒

# 係 冇野我番出去先#mf

有冇 巴打 入過 medicos-e 啲 figure?
這間廠有冇伏?

巴打們知唔知呢隻SABER到底幾時發售
個網話9月但都就黎過
又冇話會延期

點解可以咁靚

假架

但等現貨可能會好貴

唔知博唔博好 角川

賊船寫gsc 代工真定假？

露易絲就有寫明GSC代工

惠惠同智障就唔見有

我見賊船咁寫，咁可能佢亂寫
明明女神貴過惠惠，但賊船開價掉返轉

都係恵個抱枕套正啲

特典塊面冇咁靚wo

巴打你好似隻隻都有訂

嚟緊alter仲有隻

浴衣雷姆上完色靚咗咁多既，不過又係角川

訂 都訂

對上兩隻狂三(婚紗版同開訂緊嘅文庫版)好似一般般，呢隻真係實訂
但大家點睇比多2000yen多個表情

2000 Yen 照比 , 費事將來後悔...

得閒又可以換下表情

要睇邊間代工先

女figure我剩係買狂三，之前入咗壽屋同alphamax都覺得幾靚，今次又係alphamax應該穩陣？

點解你會有咁既推論

婚紗skip左 文庫訂左 件衫少有

griffon果幾隻狂三最穩陣

隻女僕肯delay未啊屌你stp

好似依度每隻有討論既你都有訂

Revolve代工，依間廠得唔得?

電擊屋隻貞德 就係Revolve 代工
正常

因為好多款都係佢post

正正常常，可以考慮入

係雷姆就要訂

好撚正
白無垢 之後和服 再黎多隻浴衣

之前白無垢和服都唔係咁啱心水，但今次浴衣真係幾正

白無垢好正啵

我好少figure 但呢隻覺得整得好靚

幅畫吸引過隻膠好多

比起隻膠 好似升左cup

呢張樣同姿勢正好多 figure 果隻就不了

Griffon 破產了

隻靈裝狂三要2千幾3千

台幣？
griffon好穩陣地崩
送都唔要

港紙
Amazon 差唔多3萬¥起跳

絕版了
古董

之前係fb交區600收左隻全新
其實我之前見佢地放二手個啲都唔洗一千

浴衣雷姆係咪有特典？

有不過未公佈圖

Amiami 係咪有特典？見個價仲平過信和

特典係個張浮世繪背景（好似）

【電撃屋&カドカワストア限定予約特典】
・こもわた遙華氏描き下ろしデフォルメイラストを使用したアクリルミニフィギュア（全高約6cm）

Amiami 有寫住限定販売 但無注明有特典

唔掛得間野會破產

其實有啲都做得既好 大把人買都唔知點解會執 無緣之前無入手到任何一件 但都有啲唔捨得

有冇巴打訂左

有無巴打知邊到有特典版果隻狂三訂？？

AmiAmi

可以試下去娜歐屋或者聖域天國

唔好起我底啦巴打
而家擺到隻alter出貨就賤價放左佢

有平過?好似都係一樣咁貴

去左淘寶AMIAMI 試伏

屋企長期無人好驚佢送貨無人收 到依家都未用過

Amiami我訂過幾次，都係去返郵局攞

大家都係A字頭
我諗緊到時Alter隻狂三開訂時Alphamax隻狂三會唔會好似A+黑貞咁大爆炸

Alphamax D狂三做得OK,又唔算貴,而且Alter隻野得1/8可能唔少人會覺得細隻同貴(alter1/8開價都拍得住1/7)

AMIAMI 係唔係用EMS ?

我試過一次日本代購勁大箱野個郵差都肯送上門 個次好彩有人所以唔敢再用

廢事要人搬咁大箱摸門釘

d人放緊1100啵

我用最平嗰個unregistered，不過之前唔係訂貴嘢

好想實力至上繼續有figure出

算吧啦 都過曬氣

我覺得果陣連出3定4隻已經算勁
仲要唔同角色

鈴音同一之瀨

好難預屋企有冇人

DHL都話可以搵管理處

原來amiami普通版同電擊屋特典版一樣價，咁邊有人去amiami訂

電擊屋寄唔寄香港？

唔寄

做乜鬼呢期咁多狂三搶錢....
但個個都係靈裝, 得間爛鬼廠肯出婚紗同校服版.....

街鋪好似都係俾貴多50蚊到就買到特典版
amiami 運屋企通常都100到，加個figure本身1100， 街價差唔多啦
又或者你可以搵尼祿屋幫手

邊間？我見到1250,1380

sor 可能我講得唔清楚
figure 1100 + 運費 100 都1200, 俾多50 1250 唔算過份

呢隻見街未同埋現貨幾錢

係我屋企

上電擊官網訂

只能答你
有買貴,無買錯
差果少少錢我會揀特典版

邊隻?

狂三
不如等埋ALTER狂三啦個價如果又爆炸驚巴打你暈底

電擊官網可以送集運地址

爆炸咩意思？其實我都好新手，咁耐以黎都係買過2隻狂三，無點留意figure嘅trend，可唔可以講解下？thx

YES

電撃屋&カドカワストア
2間都得?

通常同一隻角色一間廠開訂
之後有一間更勁的廠又出同一角色
咁前面間廠果隻個價咪跌
好似前面d巴打討論的A+黑貞同Alter黑貞咁

電撃屋實際我未試過買,但有個AC係到
カドカワストア得,臨出貨前一兩星期先扣數

原來如此，我聽到之前d巴打講alter好似出，所以都search過下，但我見到1/8 size同埋基本上個裝束同之前alphamax嗰個差唔多，唔係話好大分別
我又聽聞Alter廠係有保證嘅，不過我figure無乜點買，其實都唔係話咁清楚

THX

有愛就收齊佢啦
又唔係出得多

老實講都幾多狂三，好多廠都有出，好似搶手貨咁
當然啦，其實最大boss真係位，本身已經買好多高達同SHF

送到,之前訂過魔禁隻機戰格鬥

其實之前聽過話唔送集運既地址都送過
melon book,虎穴之類

又諗起某個人了

咁多間係得日本AMIAMI唔送

狂三多款啲定雷姆多款啲

VS

計埋景品類一定係雷姆BB

坦克

景品類就算啦,不值一提

一車車坦克

又一個痴線佬

未齊

未啊 出左貨既掃把同幼年ver未有 幼年要買埋家姐所以無入 掃把遲下先算

會唔會考慮買1/3

無啊 點搵位擺

1:1半身像呢

1:3都無位點會有位擺1:1

半身je, btw AZ出1:6 doll 蕾姆, 好過1:3

買左就會有位擺
好似我咁

呢個真

隻兔女郎我都諗左好耐先買 太大喇

有愛就得

娃類吸引唔到我

估唔到呢到都有人咁鍾意雷姆

係愛呀哈利

景品漏左呢隻

係電腦枱
同泳衣個隻都係

我得呢幾隻

我好鍾意生日ver個兩隻

其實勁唔鍾意堆景品既底座 又唔靚又大舊

拎蛋糕個隻仲有邊隻?

我宜家直情收埋左呢隻，景品黎講得隻黃色裙叫ok 其他都做得好劣

我估佢係話兩隻"奶"

巴打訂左浴衣特典版未？

睇下香港班友開咩價先 孤開12xx有d貴
但唔識自己上網訂

最近隻小紅帽唔差既 景品黎講

想整個移不動 如果我想訂做size 應該點搞?

舖黎講暫時呢間最平，特典版暫時只搵到一間1380

咁睇黎要買番隻

多塊阿加力膠板仔........唔駛特典都ok la

搞
左成朝都搞唔掂電壓問題(懶得去配多個火牛做output)
只好令其中一個唔著燈

封左半個櫃

土地問題,反正都好少開果個櫃
專心欣賞尼祿好過

有藍saber

一個好友送,要比下面
所以佢個箱咪唔著燈

佢送藍saber比你似係佢唔比面你多d喎

咁人地唔知我係中意尼祿

有冇師兄知道呢隻figure 係咪遲左出貨 官方又冇講

我都放下隻雷姆先

就係呢隻 我唔想要家姐所以無入
原本有得單要 ？

無得單入啦
「姐姐係度，雷姆等我黎保護你 」

原來浴衣賊船開1200, 咁我唔自己訂啦

究竟stp隻女僕係出荷定DELAY

日本見出左貨，是但碌過兩間鋪fb都唔覺眼有貨到

fate figma 有d係gk? 有berserker既

呢對我冇訂到
個陣忙返工唔撚記得落訂
但之後諗諗下覺得呢對太貴，唔買都係好事

最鍾意一對入，仲要難得係幼年版

原來孤仔見到米青加價會跟住加，以為淨係跟住減

唔係不嬲都會咩
記得早訂而減價佢會跟住減
但早訂而加價佢仲會跟你訂個陣既價錢

得佢係gk

邊一隻加左價？
我準備出去訂野

如果坐地起價應該報得警

孤仔米青不嬲個價一齊上

26 出了

精品訂左等收通知

點解叫得賊船都去訂

名黎姐，唔怕啦

大陸佬隻尼禄维纳斯原來出左貨,
唔撚叫我補款,屌佢老母

你有冇大陸電話number等佢可以send短信比你？

話左會旺旺我

on9先信
分別係三間唔同舖訂過野
比錢之前就乜都YES YES YES
之後就影到冇要靠自己咁上下時間去佢舖睇開始補款未
淘寶舖d客服你估好似d大公司cs咁有訓練過又好服務咩
轉過頭都唔記得你係邊個啦
話唔定老板同客服仲係同一個人添

佢SEND左張圖黎話27號已經旺旺通知左我
但我既旺旺無任何消息

BTW 隻野見D大陸仔影得個面相好似有D差 (張張相都失焦睇唔清楚)
不過主體幾靚,方便我之後改野參考用

班友d p圖技術不知幾勁
特別係賣衫果d間間都全明星陣容

我講緊果D圖係玩家收貨拍照果D
但全部都唔撚識影相,焦都唔識對

我係想話我懷疑條友醒起你件事知自己柒咗
p張圖扮有搵過你啫
有時百度貼吧個手辦吧d公審post都會比人踢爆p嘅

果啲人可能唔預真係有人睇
當IG咁影黎share

哦,不過算啦
只不過依家要國難節後先收到貨

希望係錯覺 ,雖然我之後都打算改隻FIGMA版出黎玩

維納斯邊隻黎，有無圖睇下

布越少防禦力越高

嘩，口味依家野真係個個唔同

我玩隻game果時已經覺得好正
成件肉便器咁

因為係尼祿

我當初睇左官圖就訂了

果然係痴線佬

除到咁真係無咩美感同性感

設定問題
同埋無咩可能會出膠,所以有GK完成品都買左隻補完返先

巴打米青開1311, 小心其他跟機

Amiami 用dhl 都唔洗1300

痴線 點解

HKD 1027

係愛

Amiami係唔係出價先一炮過比架

出貨

見到惠隻更衣ver好想追返
成1599

估會日滙升，出街訂抵d
估日滙跌，自己上網訂平d
基本上都係依個概念，不過差距都係幾十而已

算係咁

搵到一間舖有得訂雷姆浴衣連特1280

你gk 邊到買， 我都有興趣

淘寶

出面訂既應該全部連特

係咩

翻模都買，枉你叫尼祿痴線佬

我有錢會買二千幾蚊正版白模再比四千蚊MM巴幫手上色
但我無

巴打你呢隻有冇淘寶link俾嚟睇吓
有啲興趣

過左國難節到手我再分享,廢時放伏

都好 但係呢隻大約幾錢？

見佢現貨賣緊760人仔

成set係日本帶番黎

883

佢得3間有得賣，其中得amiami 無特典，所以我估係

估唔到咁多人都仲鍾意雷姆
如果出件可以拆既浴衣更正

間中睇下同人漫畫咪算囉

啱啱搜尋咗
原來1/9嚟

希望可以出埋浴衣拉姆俾我湊一對

買雷姆都買到破產
你仲要入埋拉姆

我唔係上面全入果位巴打
我得幾隻咋

米青開訂之後間間都補返開特典版

我想訂隻figure姐

但最近兩隻skytube同STP 就算孤仔改完價都係貴過米青

利申：訂開孤仔

痴線
隻泳裝惠靚到痴撚線

最近好似對膠熱情減退左啲

隻更衣惠 我裝唔返條裙
到底點裝

魔域又自己同自己講野博洗底

除左對腳之後 下先

吹到有條友訂野尾數36萬

笑左

好有意境

笑到我仆街

佢平時應人語癌書面，同fd 傾計變返正常 最撚仆街係成班人俾佢拖貨佢仲係到post 呢啲濕9野

咁少野邊有36萬尾數呀

佢過每樣三隻

36萬大約二百幾至三百隻喎仲要計正價先係，佢啲圖加埋都冇咁多呀

其實明顯冇貨俾

擺到明㗎啦 佢啲中文邊有咁正常

今次吹太大啦

30幾萬好難信

裝返條裙有feel好多

次次去g pt交收,想拆左張宣紙睇下隻野有無問題都好似攞老闆娘命咁

佢D 貨訂到岩岩好夠派俾客, 一隻都冇多

應該都係驚要換

數數下原來我好似得兔女郎惠無入手

我諗係有啲痴線友連無左張宣紙都屌

到底新葡京巴打去咗邊

唔出奇 , D 人放玩具成日都要打明有宣紙包住

有張紙係咪防禦力+100

我諗果d 人多數唔開盒

不過我都鍾意有紙包住，

鍾意返到屋企開箱時大大力撕開佢

之前唔係有排收左d mb,dd既訂金嗎，可能係個d水魚掛

呢隻有無巴打有興趣

依到應該好多巴打會買

扶他
記得呢道有位 巴打 係扶他控

換老婆喇
要賣喇

又黎料

呢隻我ok

最近翻睇k-on攪到想買佢地d figure

有貨就得啦

送千值 弓稟訂單
訂金50 補766
星期六出信和
有意TG:

amiami過唔到3d secure比唔到錢
有無巴打知點搞

sd email 轉payment

直接係自己ac度轉用paypal或其他付款方式，佢會重send一封email請款，但如果就到期就搵佢客服搞喇，因為自己改要1-2先再send email黎

awaiting payment 既order好似無得自己動手轉

有，因為我試過張卡唔受轉paypal自己係modifly order度改付款方式

i see 我上次銀聯比成雞幾野碌唔到要轉
搵黎搵去都搵唔到個位 最後要sd email

依隻一定買

不愧為 扶他控
有扶他的地方 就有 TEMPO巴

有冇巴打試過元氣殿堂
信唔信得過

唔想出去攞fig計埋車費都唔系平好多

正正常常
係到貨可能慢少少

有得送自提櫃
啱晒早出晚歸既打工仔

我第一次幫襯buyway 係訂Xbox 360 嘅GTA5

Btw 之前隻和服雷姆都係搵佢訂 比其他舖加少少錢就有色紙特典

買過，如果同其他鋪差唔多我會簡佢

大鵰

bam

值得你咁做咩 巴打

5周年必買

好似好貴

見到某巴打

yui同mio個價好似冇咩郁過,對上睇都係800上落

好似唔見人放

慢慢搵下先

但係我都係鍾意梓雙馬尾多d

做咩事咁多痴線佬

呢個post好恐怖

好長

好驚

巴打通常係邊睇中古膠

昨日劣入

今個月仲有隻劣質景品出

我諗緊入依隻定一番賞果隻
我又無杯麵俾我放

你可以等埋今個月果隻景品先
但未有圖

我講緊依隻
今個月另外果隻景品都係泳裝？

哦呢隻
以為你講緊上個月LE一番大果隻

果隻唔入啦，造型普通同個實物得個紅字
兩隻泳裝唔知入邊隻好
btw 入咗啱啱出果隻尼祿大趴，唔錯，條裙整得幾靚尤其透明部分

其實呢隻都幾唔抵
土人價錢但又劣劣地

2B開訂

比起扶他，想要偽娘figure多啲

Gay

萌就係正義

衝呀

20000羊

咁鬼多痴線佬既

究竟stp隻女僕想點
已經十月又唔出公告delay又無貨出

隻紋身涉谷凜到未

你唔係？

通常版13800羊,但頭都無得換,即係迫人買DX啫

笑甚麼大家也是痴線佬

2B應該唔出得多
貴d都買

有冇巴打會開訂

邊隻，有無圖？

有

日本下個禮拜先開訂，等下先啦

孤仔開左 好似1600

紫羅蘭係唔係無出figure?

呢隻

個姿勢

睇下好了

景品?

又係果間撚屌廠
跟住給力崩一齊執柒啦

個箱都幾靚

呢隻今日到左手，一開合野啲件細到
出年搞埋間房先諗下點玩

力崩好過佢多多聲

1/9嘛

係1/10 好多件都手指甲咁細

原來1/10咁就好了,我怕翼太大無位放
過2日就到屋企

到時靠你影下隻手甲,我有兩件手甲件唔知點裝

得呢間廠肯出下其他pose同造型
含淚買

聽講呢間係公認垃圾 ？

2.5D figure

巴打留tg?

日本都有屌佢黑心公司

當然好多人都只係道聽途說, 無買過但跟人風屌佢
公道d講我買過佢一次婚紗狂三, 我就覺得無問題, 都訂左下年校服狂三

斷髮
親身經歷

咁其他brand都有機會嘅，佢係唔係特別多就唔知，我得個一隻

人地用膠 佢用開樹脂
兩回事黎

對上隻雪泉咪件衫有得除,但除完就真係爛左接口裝唔番
仲有色移之類
真係拎到上手先知咩料

天性肉體

做工差到不得了，個身啲連接位都唔實同合唔埋，都已經唔講佢易斷啲問題

間廠就醒, 見佢好多figure得佢會出其他pose同造型, 個款中屌住都係會買, 無第二間揀

有冇師兄訂過1/4
月尾隻藍sa就到
見到初音1/4個大到hi
順豐旺角寄翻粉嶺會幾錢

你好似無諗過佢會delay咁
順豐計硬你體積重，一定貴

間野咁垃圾都有人護航

買左返黎執一餐先有我想要既樣

要插返d手手腳腳？

質素有幾分

米青都係開1664, 等聽日日本開價

奶咗幾多下？

佢手甲入面係咪上下多一層獅毛 如果係就知點砌了

手一黎到就痴好左

點都沖
2b週邊大部分都會入

屌佢連042都要DX先有

我應該唔會解甲，諗緊買唔買普通版

都話左無得揀，唔識中文？

垃圾破茶 接左我隻睡衣emilia黎做崩到仆街

諗唔到有咩原因買普通版

平囉

有冇人要聖人惠泳裝
原價放

DATA
霞ヶ丘 詩羽 抱き枕Ver.

PVC製塗装済み完成品
1/7スケール
全長：約25センチ
原型：ゆうこ～ん（knead）
発売元：ＫＡＤＯＫＡＷＡ
販売元：グッドスマイルカンパニー
価格：12,800円（税別）
2019年3月発売予定
※2018年10月10日（水）正午より予約開始となります。

到底佢地三個可以出幾多隊戰隊

深崎繼續畫實有 ，Alter睡衣戰隊肯開訂未

第二張圖勁似啲劣質PS圖
好矇

amiami DX開20700, 計埋運費估計同街價差唔多
不過寫high shipping cost, 唔知3000運費得唔得

唔會貴得去邊,真正high shipping cost只會比你落一隻

應該點都平過街

就算貴過都唔想比班mk仔賺
已訂一隻

尼祿巴2B都啱
有無high shipping cost運費參考下？之前都係SAL 1500左右一普通pvc

幫人訂
我只記得最大既箱都唔會過1K hkd運費(買石頭另計)

深崎twitter好似話自己去到2022都有job接
真係有排佢畫

1k運費，盒野大到肯定連我屋企門口都入唔到

1k運費

之前角川貞德4000 mf貞德3400 都係ems既價
角川我記得佢都有寫high ship cost

隻2b dx賊船做咁低價既 $1358
係咪真係有貨架,仲平過官方定價

平成3舊

佐伯藍
未亡人版

頂，係米青訂左

真係咁平？

拎左好耐喇

我唔識所以唔知出咗貨未
等多一個禮拜睇埋其他鋪出價先

究竟訂唔訂好
啲戰隊太撚多，但依套個樣又好撚正
但角川唔撚知邊個代工
利申訂左英梨梨。。。

聽日可以見到尼路痴線佬真人，等我影佢真身放上黎先

你又知我會本人出黎交收

可能見到有條女cosplay尼祿代痴線佬交收

我個次好大勇氣先敢行過去

尼痴太靚仔，點跟

記得以前高登黏土人post
有個巴打係金毛肌肉佬仲要渣哈雷電單車同人交收
照上面d形容
唔通就係依家嘅尼祿痴線佬
利申：同佢交收過，搞到冇哂自信

訂隻未亡人先

望真D 又好似一般般 算了

巴打又訂
訂唔訂埋2B?

有錢我都想揸哈雷

又有野想搵你買

有無巴打有訂到呢隻

想問佢下面係咪有少少合唔實
定係我瀨左野
amiami買

又有花生

魔域 好似比業主入紙收舖
理由是 欠租 + 水電

最衰都係拖佢36萬條友

娜歐屋不如順便去埋陪佢啦
大家都係做劏水魚
話哂都算一場同行

終於都爆
講左咁撚多個月
新葡京巴打呢

賺到肥肥白白
頭幾日出100拍賣
每日賺差唔多十萬

邊個巴打訂左早啲出黎自首，細力小小恥笑你

頂
之前FB啲人護航我CAP定左啲圖等鞭屍
點知我之前執相果陣DEL左

去旅行入貨用曬啲錢

佢FB有料到

魔域執笠咁啲訂單點算

嫌鋪大想搬
又話冇位，又嫌地方大想點
btw租工廈應該平好多，冇藉口

又話人整佢

佢封信好似係電費單黎

岩先喺fb見到 聖域真係收皮？

估唔到咁快

個封好似係法庭文件
係整佢都唔會咁玩啦
博坐監咩

做緊苦主

佢FB話要報驚
係偽造文書同誹謗

睇佢幾時在fb吹警犬拉左人
佢去上法庭做証人

好彩上個月不停催佢攞埋件貨啫，見佢開hottoys,mental bulid就心知不妙

HT 都開
姐係擺明同人講話自已炒野姐

苦主..
有冇巴打打算一齊報警

其實如果報驚有幾大機率攞得返啲貨？

仲諗住拎到

都冇貨點拎呀

苦主+1

有冇FB LINK ,

花生

之前toyhotcomic收皮都無人攞得返啲貨,魔域都應該無可能

岩岩都搵到了

天國

留名跟進

佢係咪執緊野著草

你覺得呢

班友係咁留言叫退款 佢會唔會理呢

千零蚊咪當買錯馬輸左囉

好彩無bid 過

+1

報警啦。攞翻幾多得幾多
攞唔翻就唯有認命

拿拿林去開返個聖域苦主討論區先

準備花生睇戲

個WhatsApp group 有成百幾個苦主

咩黎

咁多善長人翁

唔知條Link重入唔入到，苦主聯盟

苦主太多 爆了

我終於知點解香港咁多有錢人

因為真係太多戇鳩

自己睇

好多苦主

淨係某幾日加埋都賺左幾十萬訂就知蠢人何其多
果排依個post啲人都講左好耐，重有巴打走去中伏就知好多人唔肯聽人講

比人圍
店主無事嗎

我擔心店主今晚走唔到佬

苦主太多 我估去左既只係住附近既人
已經玩死佢

究竟新葡京巴打去左邊
你苦等咁耐終於等到今日

嘩 原來真係有人擺幾萬落去 你話貪平試一兩隻都講得過 比幾萬係咩心態

恭喜閣下 已經拍得 該拍賣品 請於今天下午8時前盡快聯絡本店 facebook專頁 並於今天晚上11點前支付款項俾店主集資炒股··

基本上佢話到貨兩星期取
兩個月都未有 巳經要退

點解會開住左門既,執執下野比人發野走佬 ?

黑暗兵法
其實新葡京就係魔境影分身
特登上連登屌自己make noise

肯定本身約左人取貨

點解仲有人落答

🥜🥜🥜🥜🥜

諗起之前信和2樓中間到
條友話有病就執柒左
當時D受害人到底追唔追得返

你咁講一講我又記返起

訂過隻黑貓 最後斷手 斷腳. 我屌佢老母

好彩訂figure從來只會係amazon/amiami訂 準時交貨唔驚執笠

市面都係炒價多 衫無得除 得底褲可以除

之前炒得好勁 依家有D回落

完了吧，如無意外

不過又話會變網店
亞視永恆？

拖字決,呃下on9仔就得,重話會速遞比你,等一世都無

FB gp 有人放1700

真係抹黑

你地係咪搵我

一早講冇人信
呢Ｄ運作模式一定係走佬
租都冇錢交俾人用法律追收
如果有錢退俾你地就唔會冇錢交租啦
想退錢？訓醒未

佢初初都唔認張法律文件啦
條友賴皮去到咩程度可想而知
想回水下世啦
條數一早唔知去左邊,先要出大量空頭支票濫收訂金集資,依家爆左煲又點會嘔得返出黎 快Ｄ報警好過

敬啟者 ：

警察公共關係科已收到閣下於2018年10月11日所發的電郵。有關電郵已轉交到刑事記
錄科處理。

如仍有關於香港警務處的查詢，歡迎使用 pprb@police.gov.hk 與我們聯絡。

多謝閣下電郵。

香港警務處
警察公共關係科

等緊

其實條友可能已經唔係香港 帶埋舊錢去其他國家嘆世界 報驚都冇用

如果警察唔理都可以試下搵小額錢債

佢都冇錢,你想佢肉償？
又唔係殺人放火
受得幾多？

有澳門身份證唔返都得

想問你地訂figure係咪多數去精品同孤注

孤仔無煩惱
不過最好直接係日本訂

訂開孤仔 個價錢又唔算貴 抵屌

你終於吐氣揚眉

怕就怕佢有錢唔填數, 如小額錢債告得入可以凍結佢户口,不過toyhotcomic個次都唔得,依次都兇多吉少

岩岩fb睇到 我就奇怪佢d拍賣品平成咁點賺錢

貪小便宜既下場

抵撚死的
大家盡情笑我
$3000

當跌咗$3000算啦 頭先fb見到佢覆人話你可以去報警 之後又話打錯 你估下佢11月仲係咪香港

已當跌左
反正前排課垃圾FGO 4PACK都冇野出
性質差唔撚多

唔同, fgo你抽蛋果刻開心過

哩面完全冇

唔出WO
點會開心過...
一樣..只有絕望

I Know that feel …

我都係幾PACK 都冇 BB

60路

正呀 聖域爆煲

已經整合左一班苦主為數暫約30萬

之前信和中間行開鋪，話自己有精神病突然執笠嗰條友好似都走甩咗 唔知今次苦主成唔成功追到數

難d
除非個老細拎舊錢去搞港獨
唔係差佬一定hea鳩你理苦主

順便問下有無人知eseetoy條友點

邊止啊
重有啲傻豬仔覺得會有貨比佢

以前係FB GP見到啲人好自豪話人唔識玩佢收到貨
好想鞭屍啊

好彩去開孤仔訂

咁我都有貪平試過bid既

得30萬 唔係應該有成百萬？

一定唔止30萬咁少，有人一個都幾萬，其餘又幾千又幾百咁

有冇花生

應該問有冇post,剩係見到上面果個fb post

堅持不取貨 惡意抹黑

幾萬都有

出邊有個係苦主post

有人訂左5萬mb
佢前日仲收緊人拍賣訂金
明顯想拖到執粒走佬,Ｄ貨推到11月先話派,應該諗住做埋呢個月拖租拖電
大業主睇唔過眼先入佢紙封舖
佢先提前事敗,所以好似冇乜準備繼續撐
我估佢真正想法應該係安排左飛船十一月返天國,可能代左球幾二球批到移民紙掛十一月

聖域天國模型倒閉召集區

Roy Lau 可唔可以回覆下到底今晚12點前有無錢收？
唔好答我11月15號前
昨晚你自己對我地既承諾黎
在場既人士都聽到

見到FB page仲有人講所謂承諾,笑到我仆街

到貨後兩星期取
承諾

所以話唔好貪小便宜,呢班所謂苦主一個二個都係賭仔心態貪平

一早講左佢都冇訂過貨俾你地
追得急先去買或退
免費借錢

見佢地成班約左夜晚7點半去深水埗警署報案

被警察笑到臉黃

成班毒撚

頭先個Roy Lau: 反正已經報左案 佢點都冇得走
我:你又知佢琴日係香港？

搵埋毒果/東張西望未

法庭信係咪有佢地址